成日喺中聯辦門口見到綠甲由出沒

點解可以咁粗暴干預香港內政？
香港警察已經擺明under中聯辦？

訓左幾耐？

ok 冇問題 慣了

黑警打人？唔理了 日日都有

沙田中聯辦都有